架車到期換偈油 想問下屯元天區有冇車房係黃店

架車到期換偈油 想問下屯元天區有冇車房係黃店

同問

屌換偈油洗撚去車房

去油站換都得啦

洪水橋果間esso 換開 都黃㗎

Esso都有黃唔黃架咩？
幾錢到？

咁換油都係一個師父嚟嘅姐

日本車定歐洲車

我淨係知日本車

自帶偈油同油隔，大概250人工到
換埋波箱油就400

咁佢換多換少都係打份工
有得㨂盡量想去黃店啲錢留番係自己圈子
Btw esso幾錢到
有冇得揀長效？唔想成日搞

咩叫長效

我次次都係自己買油過去換

VW
波箱油咁平架咩？
之前聽日講好似成千蚊

有啲機油for 行一萬KM 玩成年都唔洗換

屌你我話我日本車 呢個係自帶料嘅貨

咁你歐洲車就唔知啦

參考下先
唔該曬爸打

咁你都係搵返車房or 上fb 有d上門換偈油 順手幫你reset 埋

LM

長效即係全合成?
btw 行幾多要睇你咩車

請問咩價錢？

長效一定全合成
但全合成唔一定長效

上面答左了 自己睇返

bmw 想換LL-04 油
有無咩黃店推介？想全洗先換油想隻

錦田

我用開嗰間車房黃到仆街
放工仲走去做校巴

有冇沙田黃店？

名？